摩佬係咪年尾出雙糧

成日都有錢出街食飯

18個月糧

咩呀，少曼城一日休息時間咋
如果唔係，半場主其他左啦

希望般尼完場可以尊重少少

對著摩狗默哀

攞埋雙糧bonus轉工

輸波先出街食

和波無話會出喎

般尼痛失兩分